Je had op een of andere manier gebroken grenzen gisteren, wegrennen van uw eigen management; maar de dagelijkse u got back again--en omdat ik het niet altijd met u, het is het beste om uw humeur onder uw eigen opdracht dan de mijne."
